[A/I][Gen4][Raid] Pokemon Go (26) 交友請先睇#1

交友可以入黎哩到填表

Q：我想問呢，皮卡丘伊布胡地肯泰羅臭臭花卡蒂狗凱羅斯快龍拉普拉斯臭泥超夢...
A：冇人識你呢堆咩嚟，想討論唔該用返港式譯名

Q：有無地圖可以用？
A：Wecatch，但唔係全港都用到，有時會出問題。依家多左個新功能 - 可以睇任務（都係局部性地區限定）

Q：仲有無巢？
A：有，兩個星期轉一次。Telegram add howishkpoorguy

Q：用咩可以check IV？
A：Calcy IV / Poke Genie

Q：點解啲CP同以前好似唔同左？
A：N記早排調整左

Q：GPS Not Found (11)點搞？
A：

Q：幾時出翻超夢夢 / 三神鳥
A：請Email俾N記

Q：XXX 100 IV係幾多CP
A：Google快過你係到等答案

Q：去邊到入Telegram Group
A：@HKPGC

Q : 我有兩隻XXX, 一隻 YY IV有ZZ攻, 另一隻BB IV但AA攻, 升邊隻好？
A : 自己見到邊隻順眼就升邊隻, 同一隻升爆嘅小精靈0 IV比100 IV只係差少少, 真係咁執着嘅話邊隻15/最高攻就升邊隻

Q：一入Game就彈，點搞？
A：An機嘅話試下呢度幾步，每一步唔得就去下一步：
1. 清快取(Cache)
2. 清資料 (之後要再Login過)
3. 剷App再裝過

iOS：有用Apple Watch的話，Hide咗Watch入面嘅Pokémon Go先，再試下喺電話重入Game

Q：點樣永續龍任？
A：常設龍任係捉龍送迷你龍
轉到龍任嘅話就用之前搞掂嘅迷你龍嚟完任，再「逃走」將啱啱搞掂嘅龍任迷你龍擱置等下個龍任先捉

Q：啲精靈係Random定好似以前咁有巢？
A：平時有巢，兩個禮拜轉一次（巢穴資料請add howishkpoorguy）

Q：咩係亮晶晶？
A：

此Post嚴禁外掛飛狗或無限分身參與討論
"一番槍" (ID: 24121) / "9upperrrrrrr" (ID: 161126) 為爛口外掛賤種飛狗
請大家遠離，切勿回覆/引用以上賤種飛狗一切回應
其他外掛賤種：
"人生失敗" (ID: 592)
"搶奬家姐研" (ID: 78546)
"歐陽儉" (ID: 66618)
"海馬囝" (ID: 28623)
"八支八支半" (ID: 27432)
"滑蛋豬扒飯" (ID: 31521)
"食得哂先至好嗌" (ID: 146063)
"辣椒真係好好食" (ID: 157862)
"紅魔法拉利" (ID: 27961)
"我只想嬉戲暢遊" (ID: 17761)
"面倒臭架仔" (ID: 29052)
"當年碌棍" (ID: 9115)
"柒頭叫我" (ID: 71959)

分身賤種：
"和妳分開一百年" (ID: 131)
"預知未來者" (ID: 12097)

Raid Battle知多啲

自己入Telegram Group留意有咩Raid打 / 最新消息
Pokémon Go 香港頻道

以往禮物盒既記錄

最新開Post Template

一月任務

聽日希望捉到隻90以上

community day啲 pkm 係咪好難有高iv 冇一隻有90up

LM 新手等學野

屋企第一隻就閃

check iv 網係咪死晒?

個post係遊戲台既?

Lm

咁快爆咗，諗住叫樓主加Q&A講百變怪幾時都有野生

N記仆街死，以後咩好嘢未有CD都唔洗進，全球期待開新大技會點，果然唔會有限定技，如果N記肯咁做就肯定加返好多印象分。以家間嘢淨係曉出閃，翻炒金銀鳥同set新BB做幾百分之一機會了

交換隻閃中咗Lucky
由智障IV變咗93

智障左

加左落Tempate

不如去app台再開過post

開左

各位請稍移玉步